[稍長文]有關政治中立

雖然之前有人解釋過咩係政治中立

係要係民主民選社會先用到 基於有好多唔同政黨 執政者嘅政黨好可能同其中嘅公務員唔同
而個啲公務員有可能因為咁而改變工作態度 所以政治中立應該係即使政治取態不同
亦唔會應響到平時工作(如本身好勤力變左政權都唔會hea做)

而是次公務員集會同嚟緊好大機會搞嘅罷工 都只係表達訴求嘅一種途徑 亦都係公務員嘅權利
當中highlight部份 說明公務員罷工嘅合理性

我啱啱同家父講政治中立
佢話而家政府同紅媒(CCTVB、東方)講到唔撐政府就唔係政治中立 如果唔係我解釋 佢係唔會明哩樣野

講真我之前都係唔識咩係政治中立 以為唔可以有政治立場
係去到有個巴打出POST解釋過我先明

因此我希望大家 可以透過唔同途徑去同其他人講解下咩叫政治中立
比佢地知道公務員集會，罷工係佢地嘅權利
從而比佢地知道 我地全部人都可以參與 一齊罷工

我哩個解釋係好片面 如果有更好嘅解釋 請各位指出

五大訴求 缺一不可 八月五日 我要罷工

五大訴求 缺一不可 八月五日 我要罷工

Push

推

推
-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

沒有公義，沒有中立。

一個專制政權搬憲政民主嘅理論出嚟，真係貽笑大方

你冇做錯

推比公務員知，參與罷工並不屬於紀律問題，如果高層秋後算帳就係高層政治審查，咁無論你罷唔罷工，根本都會比針對，所以唔洗擔心

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

我啱啱同家父講政治中立
佢話而家政府同紅媒(CCTVB、東方)講到唔撐政府就唔係政治中立 如果唔係我解釋 佢係唔會明哩樣野

冇錯

對面最鍾意就係將正面既字詞
改成對自己有利既意義

我見得最多既係法治

法治都係
明明法治係用o黎制衡政府 變左做淨係管治市民
根本錯晒

喺大陸佬眼中只有法制
兩個字同音

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

有無另一位巴打嘅post?想睇

好耐之前 有成大半個月 好難搵

五大訴求 缺一不可 八月五日 我要罷工

關於自稱「政治中立」人士嘅心理，可以參考呢條片，有詳盡分析，好好睇，強烈建議大家去睇

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續